燒山一吹雞叫大家登記做選民，所羅門Twitter 連出幾個post

Solomon 連出幾個post 反擊一班之前區選白票撚，個班不斷話唔使plan b，又屌過往泛民表現

對家已經不斷喺Twitter 出招分化，好彩Solomon 睇得穿，對家手法同區選前一樣

對家咁做即係燒山做得啱，功課界別，學生未登記選民就要盡快，要真正攬抄，有咩好得過立法會所有議案都過唔到

Push

所羅門魚吹曬風簽呢個聯署都無人理

推